唔好11號夜晚出黎呀

［速投］十一號晚定十二號頭班車

麻煩入去投個票，再唔出黎就真係太遲啦香港人

投ed

仲睇唔夠

同埋領事係冇權
權係外交部

點都好 多個人幫手寫下d文章俾外國點都好d 好過無

出嚟可以唔留，12號再嚟嫁姐，12號仔當識人同11號仔開個private gp都好，有咩事都知點入game 11號仔都可以知how many is coming soon，plan定下一波

https://lihkg.com/thread/1199589/page/3

呢個就係我的疑問
人最多果陣 就算成班和理非都可以幫大家掩護唔用
人最少先衝
完全違反常識

多謝民陣啦
班撚樣叫人散
話自己想留先留
成班和班非就走哂冇哂人
民陣係到嗰陣又唔會比人衝
冇哂人又唔夠人衝 最後清場先迫住衝

「請廣傳」返港島區人士 請12號繁忙時間前到港島區。

無論你決定罷唔罷工，希望你地可以訓少兩個鐘，在繁忙時間前到港島區。
因為以69經驗，公共交通工具會不勝負荷，所以為左多啲人可以順利達陣，呢兩個鐘真係好重要。

推
而家金鐘果邊戒嚴緊
去只係送死 聽朝先出呀